有冇人做過交通銀行 可以分享下行內野

黎緊會去見teller 有冇巴絲分享下experienceㅠ

????

完美識破分化撚驚世陰謀 根本就係好多鬼做衰嘢 唔好賴手足啦

teller 不了
連登仔唔會做

走

FG個陣做過半年
teller間間都咁上下，入面senior多數都係中佬中女
班中女成日講咸濕笑話
有仔女個啲都幾錫我同另一個FG 可能咁啱nice
公司文化都係中資個隻，hea得就hea

真係增值咗500 唔該ching

少d野做 中銀就忙到無停手

我都想知 見完緊張到扯旗

寫17k 預咗佢會壓價 希望有16k 嗚

識人返過 話成間都係老屎忽 冇活力 個個唔跟規矩做野 做得耐只會做壞手勢

大行定細行先teller知唔知再轉其他post要幾耐嫁

唔清楚呀 我估係細行掛 我朋友都轉咗工啦